點解大陸車做到幾皮嘢就有一部 咩原理

香港幾皮嘢只可以買到10年前嘅車
點解會咁？

咁大陸幾皮野可以買到咩車先

你講緊BYD 長安汽車 果D

鋼鐵偷薄D, 一撞即夾
引擎用國產設計唔求高品質汽油
內籠為左平, 用有毒甲醛塑膠料

再諗下咩叫做一分錢一分貨

大陸買車低稅過香港好多
大陸車仲要大陸造
連啲鋼都係大陸貨
你去日本買架正常日本車都係差唔多等於香港價減返稅項差距

係咪合資車
即係一氣大眾、上氣大眾呢啲Volkswagen

架車又薄又輕咁
你諗下行緊80km/h 你都feel到架車漂漂下咁

講緊 五凌 福田個啲啊
合資當進口車架

其實香港既廿萬車，差唔多十萬係稅黎

整車不嬲唔高成本
咩安全d晒氣啦
咁高速撞埋來 坦克就頂到

喺深圳大小梅沙見過一次
有架比亞迪電動車收掣不及，用大約時速30公里左右嘅速度，撞上前面燈位紅燈停緊車嘅車。結果前車冇乜事，但架比亞迪自己就撞甩咗塊鐵皮出嚟（唔係泵把），脆到

脆唔脆皮就無所謂
想整架代步車
外型又唔差
平得嚟又要全新車
淨係得大陸先做到

國產設計

真係唔識㗎wo你

你喺韓國買kia仲抵啦

on9
日制jazz又好好撞?

其實人地日本整晒安全系統避撞
只係香港鳩閹晒
（某啲係因為電磁波頻率問題過唔到運吉署焗閹）

淘寶好多野都平香港六七成啦

自家鋼，無入口税，又唔係名牌咪平囉

之前去大陸做野，買左架lynkco 01代步，性價比高到離撚哂譜

去睇下老貓個意外gif 有幾張啲車直頭紙造咁

搞手但求打個和

一炒就死

點炒先
開咁快一嘢撞埋去
咩車都死啦

料多料厚 咪又重又食油囉
比賽d車都好脆皮

山寨copy連研發費用都慳返

上面咪有測試圖囉

但係純粹代步2、30萬根本唔值
由一種實用嘅工具
變咗一種奢侈

咪就係純代步所以先2,30萬 要型要玩樂要享受100萬起，無上限添
大陸車渣到你生cancer 白血病
以全新車計，20萬根本係超平價，冇任何要求先做到

依家D新歐洲車80以下你想撞都難，太多主被動安全輔助，莫講話撞死人

本身車就唔係好貴嘅嘢

香港多稅嘛，啲稅係香港人多車多代步就地鐵啦嘅意思。
好似美國嗰啲就真係拿來代步，美國幾皮嘢嘅日本新車都唔少啦都唔使去到大陸車。

減料咯，合資車為例，同一款車中國版碰撞測試fail,歐洲版拎good中國牌子車更加唔洗講，完全得樣

10萬鬆啲先叫合理囉

你有冇睇腦魔個post咩

計埋稅咪20萬起囉，岩晒數

之前睇top gear 講
五菱有部車係中國銷量
等於ford focus 全球銷量

大陸人人均收入仲係低, 又有用車需求
真心一句
比起廿年前果D國產車, 性價比叫做高左好多架啦.
吉利, 華晨果D又唔差
後者仲有幫寶馬係大陸代工.
人地針住某個收入既人既市場, 做番姐
再者D材料,自己國家既, 唔洗入口. 以前邊有呢D技術控制到成本呀?
安唔安全呢D,人地粗開, 又未咪大城市, d 5線18線細城市, D路又未必靚
開呢D都冇咩問題.

幾好撞架，Euro NCAP 5星

有毒廢鐵你諗住賣到幾多錢？

車係美國仲平過大陸喎

我喺日本買部二手，唔駛四十萬日yen ，大約唔駛三萬港紙
但你老味運返黎香港，香港政府收我三萬幾稅

車要俾稅，油又俾稅，根本係打劫車主

不過算，我有錢

你唔怕死咪買架試吓
敬祝長命百歲

國產唔使税，好似Malaysia Proton咪一樣幾皮嘢一部

車最貴 係r and d
你話呢

好似有啲牌子得個殼係佢地製，例如福田好似康明斯引擎+ZF波箱，其他唔知
利申：好似係

一汽-大眾叫算係咁，坐落唔會太覺得佢單簿。

KIA 都有

香港新車差唔多有一半價錢係稅

咁都唔知？
留返啲錢俾買家做安家費

好多都用工業級產品替代車載級產品。

呢d我可以答你
因為每件零件工序質素都差少少，size之類果d會有唔少variant ，出廠一落地都仲好地地，揸夠一年機件問題就會浮面
至於鋼水都係一分錢一分貨，普通人揸果d係薄d
有錢少少既都會買外國貨自己揸roadtrip，國貨就做公司車留番俾d細既算啦

性價比最強世上只有Carmy, 唔識壞，維修平

脆唔脆皮無所謂?命仔黎架喎
架車紮唔紮實都差好遠囉下話

歐洲買寶馬 Benz 新車最平2x萬有一部

支那狗果d野件件都假既，千零蚊都嫌貴啦

偷工減料
泵把位薄過紙皮，用少少力都拗得彎

香港好重稅，政府唔希望窮撚揸車，連車位都少。
油稅又高，總之窮撚就唔好揸車。

蚛蟈國策經濟指標其中一個係幾多人有車。
啲窮省有車比率可能都俾香港高。
低稅，生產成本平，人工平，偷人技術(低開發成本)
鋼材用蚛蟈自煮提煉標準鋼。

幾硬正係超載貨車/燃氣車隔離/豆腐橋/隧道面前係冇意義

咁又買40萬既二手車？

有d車已經停產

樓主有車牌未

如果架車仲硬過架單車你死撚左啦

同電梯一樣，為左平就犧牲d安全野，有起意外上嚟就即死，睇你覺得命仔重要定錢重要啦

好多地方買車都好平 係香港先咁貴

樓主咁勇敢買電單車咪算，唔炒唔死

政府補貼好多，有睇過咩中美貿易戰數據就知道

啱

真•薄鐵皮，但咁嘅車咪唔會撞死人LOL，中國又贏

唔好呃自己啦 車根就係一啲好平嘅嘢

補貼

關稅

咁你寧願買十年日本車
定係全新大陸車?

慳油

JC 今季The Grand Tour 去咗重慶

恐怖！中國國產車驚爆含毒 多名車主罹血癌

長期30好啦,快啲會甩零件

其實知唔知香港買車差唔多一半係稅

睇完個post 覺得樓主只係一具未死既屍體

如果淘寶有PTGF

一分錢 一分貨 啦 人地有錢佬歐洲車 撞你D 垃圾車咪知 點解價錢差咁多的原因

你真係唔撚識架wo

Dacia Sandero 都係£5995就有一部

講到揸車預咗會撞咁

您是不是要查： camry

kia 現代都考慮過

i-vtec 屌 jazz

之前睇節目話bba係歐洲賣啲配置會整到好低班
條鈴仲係的士咁用鐵鈴加個蓋
係出口先全部換晒靚野
香港車貴原因係冇地比你開

睇左4頁既討論有少少意見,

見到有巴打貼左架大陸車撞單車之後凹晒既相, 想講其實近年設計既車全部都係咁, 特別係前後果件纖維件基本上輕輕一撞就會嚴重變型, 拎架BMW定連登神車MAZDA去撞都會有相中既效果. 唔係話D平車好安全, 但憑果張相反映唔到實際既"安全".

另外講番價錢, 個人覺得零件質素都係後話, 純國產車可以平到咁更大原因係黎自研發費用上. 得罪講句佢地好多既車殼都係抄, 設計團隊要做既野只係將人地量產緊既野稍稍修改再實體化, 而一般佔車廠極大開發成本既安全設計上係果D六七萬一部既車都唔見得有, 總之架架車有氣袋佢就有, 細節上無任何考慮, 而呢D平車既TARGET都係D有用車需要既基層, 我諗呢班人會重視車價+油秏+外型>>>>睇唔到既安全. 最後就係引擎部分, 其實好多細廠都係買大廠引擎放落自己既車殼度, 呢度亦係慳左好多錢, 情況放番去手機度既話都似用緊同一模式.

單車轆少少變形都冇, 你覺得道力會有幾大?
咁細力就變晒形, 真撞都係卸唔到力架

師兄你勇，小弟怕死

要靚定要命， 我選擇要命，安全D 好。

其實架單車都喺大陸牌子